呢隻咩黎

訓緊覺聽到d聲 望望下好似有隻野飛黎飛去 嚇撚死我以為甲由 搞完一輛放左佢係個盒到

蟲

隱翅蟲

成日聽 第一次見

鑊剷